今日風向撚 踩低popo 膠化出老解 試圖淡化件事

唔好中風向 認真向世界出文宣

Push

仲要話出老解好過出黑警
仲話支持老解, 解散黑警
而家我地的對手係共產黨呀dllm
老解同黑警都係共產黨的旗子

本地文宣都要

［區選］藍絲散水運動，正式開始

出曬黎都係好事..可以blocked曬佢...mark低曬user名做紀錄

千其唔好有任何美化老解
咩好過黑警 係想市民習慣軍管
It is impossible
攬抄就攬抄

推

曱甴平

文宣twitter

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

其實用下個腦..軍隊邊撚到有可能自發

唔好美化
係兩邊都垃圾，政府繼續都係垃圾
唔會有民意逆轉
完

佢已經唔係要民意逆轉...
佢咁做已經係要為出軍做準備

黑警點垃圾都好 話出老解一撚定係鬼

有一班人出嚟笑解放軍執石仔
而家試水溫踩底線仲要笑
班友當自己喺外國可以若無其事？

推啊

總結係：今日解放軍於香港出兵。